12點後和理非同勇武一樣責任

只要你出左黎集會蒙面就等於參與暴動

自此所有不甘既和理非唔應該只係叫口號，唱 歌，搬物資，因為刑期根本冇分別

除非你甘心唔再出黎，否則今晚12點開始

全民勇武

push

全民勇武係難架啦，最少帶gear同勇武同在，帶啲有用物資得唔得？

today is not end game

醫療口罩又係一年+兩萬五
Mk仔口罩又係一年+兩萬五
防毒面具又係一年+兩萬五
戴d咩自己諗

起碼人人噴漆一支先

推

pish

同意 不成功便成支那奴